太妍「平口黑禮服＋鑽石髮箍」公主造型曝！ 網跪：又創美貌經典

南韓女團少女時代隊長太妍日前加入綜藝節目《驚人的星期六》，接棒好友惠利成為固定班底，登場的第一集就以絕美的仙女造型引發轟動。近日，她在節目官方社群釋出預告照中，竟再度更新了美貌顛峰紀錄，以一身黑色禮服搭配鑽石髮箍，照片一PO出後立刻引起網友瘋讚「太好看了！」。

▲太妍實力與外貌兼具，受到無數粉絲的愛戴。（圖／翻攝太妍IG）

《驚人的星期六》近日曬出一連串的預告照，其中太妍的照片中附文寫下「我們《驚六》的公主大人」，照片中可看到她身穿一席黑色絲質平口禮服，搭上同色的頸鍊，此外，她將頭髮盤起，並戴上了鑲有整排鑽石裝飾的髮箍，整體氛圍就像是從童話故事書走出來的公主，讓網友發出讚嘆「美到說不出話」、「前生一定救了國家才能長這樣」、「公主殿下TTT」、「感謝製作組」、「又創美貌經典了」。

▲太妍最新公主造型又引起了轟動。（圖／翻攝《驚人的星期六》IG）

先前，太妍首度在《驚人的星期六》預告中出現時，就曾引發熱烈討論，當時她一頭烏黑長髮梳起中分，頭髮上則左右各配戴了金色流蘇髮飾，中間用垂墜鍊子相連，眼下則貼上水鑽搭配，波西米亞風的造型一登場便全員歡呼。

巧靚

金泰妍世界第一

靚靚

NOT the fact

唔係巧覺

定延世界第一

it's the truth

勁靚